路透社獨家取得文件顯示華為點白手套香港公司割席

路透社新取得華為內部文件
包括 中、英及波斯文寫嘅 memo、信件、合約等
顯示路透社 2013 年踢爆孟晚舟同伊朗單刁有幾深嘅關係之後
華為做咗乜野同 Skycom Tech Co Ltd 呢間自己嘅白手套香港公司割席
包括轉管理層、關閉德黑蘭辦公室、以及開另一間公司 take over 晒價值幾千萬美金嘅約
路透社話，呢啲文件都夠晒美國啲檢察官砌孟晚舟
因為華為孟晚舟一路都話 Skycom 只係商業伙伴
但文件反映到其實唔係

基本法話佢冇罪

會唔會係其實FBI 爆比 Reuters

其實似美國司法部放料出黎話你聽：食硬你呀！
記得佢地搵啲「普通話」音標黎做暗號
以為美國佬唔識睇

似係囉

個個都向 Reuters 爆料
林鄭又係
中共又係
美國又係

唔明

孟婆gg

呢幾日咁多料爆

諗起柒婆d肉酸爆料
做咩都有浸柒味

藍絲問同伊朗做生意有咩問題，應該點答

好明顯。FBI係美國最出名既PR公司

啱呀冇問題呀，做乜咁閃縮扮冇做啫

同恐怖組織做生意有咩問題？無問題大家都係搵錢啫

今次到邊個拎石頭咩咩咩腳

公主拜拜

坐監姐，行得正企得正怕乜？

路透社新取得華為內部文件

呢個報館令大家以為機密文件周街都係，隨手可得

無錯 , 唔洗咁認真同藍屍講國際遊戲規則 , 講左佢地都唔會聽

華為/慢慢走話
美國佬屈鳩佢同被制裁嘅伊朗做刁
果間賣野俾伊朗嘅（Skycom）係人係 business partner 咋，同華為無關

路透社取得嘅文件就顯示
Skycom 根本同華為分唔開
就是華為
即係慢慢走上邊個 defence， 一野就散咗

同新2安做生意都得架
坐監渣嘛

其實係美國禁
自從老美18年退咗jcdoa後先有事，之前un個個抽起緊
垃圾EU仲整緊套instex想bypass US同Iran 買油買天然氣

push

支那係咪又要開個直播估佢坐幾年

全世界都要跟基本法

冇問題呀
犯美國法律之嘛
唔同美國做生意咪冇事囉
柒頭皮

多鼓勵佢地同伊朗做生意，例如出入口電腦果啲
話佢地聽果邊需求好大，又難 source
又係我國喺中東重要戰略合作伙伴
係中國人嘅老朋友

咁藍絲就會問咁關華為咩事？華為同伊朗做生意關美國咩事？

有機密啊, 搵路透啦

中國的基本法，世界的基本法！

玩到2個互不相熟的勢力圈，你話我係恐怖組織，我話番你係邪惡帝國，係完全冇問題

到時咪你打我，我炸9番你咁解之嘛，比邊個拳頭大d攞。

咪係囉 犯法就係犯法

Reuters攞料

屌你

華為係美國有業務，犯左美國法律，加拿大同美國引導條例。

你係人地頭犯法，除左外交人員都要收皮
所以香港先反送中，反國安法。

呢個咪就係公信力有幾重要嘅有力證明
得啲開口埋口FC撚嘅小學雞先唔明

無犯法洗乜驚

你快啲改呢個名

比返黑警個廣告佢睇 犯法就係犯法

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

呢個最清晰

美國佬做野啦，借路透把口同你地講，咪再同華為做生意

黑警真正嘅廣告係。。。知法犯法

係都Reuters改名

似美國本身唔想做絕
不過而家無所謂就係要整死你

咁搞法，幾可肯定呢件支那雞會去引導美國

再見

我都希望佢改名
成撚日認親認戚

做到野

首先唔使理點答藍絲，因為你點答佢都係會吠
第二屎為間諜後門都夠佢死 另外如另一位巴打講犯美國制裁係可以判imprison

其實加拿大剛剛個個judgement 講到好清楚

H 銀行 供咗華記同Skycom 係從屬關係 並不是伙伴關係
而後者又同伊朗仔交易

定性為Fraud

不過單嘢有排打。所以大家打吓飛機就算
首先下一堂會決定孟晚舟去向
但一輸。應該好大機會入Supreme Court 打

所以最快幾年後嘅嘢！

香港成為白手套先係美國煮香港的主要目的黎。真正國家安全問題

香港白手套 告埋香港得唔得

大佬，判之前果日仲要去法院前
v 字手 跳起 yeah
太串囉

正呀

詐騙仲諗住走得甩

成班人係咪發緊夢

美國做得野緊係有證據

你估好你似大陸亂鳩咁黎咩

以為到到好似大陸咁

不得不感嘆： 法律真係為有錢人而生
大家睇少d TVB d 拾9 戲
法律面前。窮人含__

收華為皮gogogo

路透社有冇范冰冰啲相啊？
我唔想再等郭文貴啦

你叫Peter爆料啦

慢慢周維港灣間屋有排都唔會有人入去住啦

我仲等緊人爆料

最記得班大劣佬打哂中文出黎教班細點呃外國真係以為冇人識睇

無睇 judgment
孟果邊有咩 ground上 SCC?

不過難為果兩個加拿大佬囉 ....
慢慢走好食好住 ...

美國：我賣科技產品比你，但係你唔好賣比伊朗喎
華為：好
跟住華為轉手賣比伊朗

自己攞嚟賤怪得邊個？

傑出隊友：中興

困住佢幾年已經夠爽皮

出術呃人都有晒文件仲有膠層親筆簽名
求其一個員工就可以係shared folder download

S

A

又話雖遠必誅，幾時出摺被軍去救人

買美國貨之前簽左協議唔可以轉賣俾伊朗，後果係咩一早知
唔滿意條件最初可以唔簽唔買，自煮燃髮
應承左唔轉賣俾伊朗又偷偷轉賣係呃人，違反協議

有路透露路透社

你冇講到重點
重點係將美國高科技產品轉售予伊朗企業

中呀

法盲係咁架啦

支舟依家去美國坐監仲安全

坐幾多年移民監？

仲有華為賣嘅部件都有美國技術，呢到係俾禁止。

加拿大已經判左條八婆係雙重犯罪，主要係詐騙匯豐銀行。因為單係同伊朗貿易，係加拿大係唔會犯法，但詐騙銀行就加拿大都唔容許，所以走唔到。

請更正係告 唔係砌 砌係砌生豬肉假野

告得入華其實會點

基本法仲勁過聖經

推

受教了

有排受啦嗅西... 呀唔係 公主

犯法就是犯法
一定要負責

美國捉得佢同何志平一定夠晒料

woo正好多野爆

唔係一早已經通晒天?

1. SKYCOM 的電郵地址，是「華為」的地址
2. SKYCOM 員工的出入證，帶有「華為」的標誌
3. SKYCOM 用的文具，是「華為」的文具
4. SKYCOM 正式文件及備忘錄上印有「華為」的標誌
5. SKYCOM 銀行的賬戶，有權簽署的是「華為」高級職員

孟雞今次要死刑了

go

地球憲法

佢話新文件，我諗係直情係啲直接 instruct 下屬去做割席行為
咁就再 rebut 咗華為個 defence咁？

人大對地球憲法有解釋權

笑死

人大釋法：無罪

公主就好啦
去美國白食白住

係共匪暗殺慢慢周唔好畀佢爆大獲
唔知點解有個女人突然死Q咗

唔明佢地點解想柒到盡 cls

冇問題呀 都唔知點解佢唔認

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

根本就冇fbi！或者人人都系fbi！老竇老母、阿哥細佬、條女條仔，只要用心……

孟婆餘生會唔會係監獄過

用台灣啲注音都話，bpmf咪玩啦

同埋CIA有唔少華人員工專門負責華文部份分析，畢竟華文圈差唔多十五億人，點會冇人識

支狗

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

冇問題，不過美國係咁惡咁解

你唔滿意可以打鳩美國

Yiu Yong um ho gun hai Yong lei d ping yum la 7 tau

夠坐到死了

難怪話係欺詐罪

美國話都明唔得 你和伊朗做生意 佢就唔同你做生意
本來這個只是選擇性問題
但現在佢欺詐話無同伊朗做生意 又唔同講法

柒婆 : 美國都要跟基本法

咁咪光明正大咁做
最好全世界人都知
偷偷摸摸咁做有咩謂

孟晚舟 勿亂跑

我即刻諗起尿紫羊同佢老母
支那人冇一個係磨菇的

美國用呢單野制裁埋香港都好合理

In YL we trust

支共要向全宇宙推薦基本法

大陸人做嘢係咁粗疏

似慢慢周非彼慢慢周
多重身份
港共一直聽命於中共

砌孟晚舟

不過個人係加拿大 後邊係美帝睇住

睇下

Reuters呢排食左良心藥定收唔夠冥紙？？？？

華為公主要坐監lu

Lee招真係開始入肉喇
因為條女完全係權貴圈子中人
平民同低級官員點死佢地一d都唔痛

唔知晚晚周要坐幾多碌呢？

隨時乜父女關係都係虛構出黎，我最想西方爆深D添囉！！！

死刑ok?唔係益撚咗條支那婆。

問得喱句證明佢連國際局勢都唔撚知

仲有大把呢啲公司喺香港

香港監管機構有冇失職呢？

無問題
叫佢試吓用自己銀行TT去伊朗戶口囉
30日内快速close ac

Bingo紙"不評論個別事件"必中！！！

歷史文件憑我本事簽返嚟

同伊朗做野係我本事

Mang man zau yau gei bun wu jiu buk gwo ng kok dak kui sik gwong dong wa

利申：gau da

YL

冇問題呀，唔入境加拿大咪冇問題囉

又係路透社

應該日本都唔得

冇問題呀
犯美國法律之嘛
唔同所有發達國家做生意咪冇事囉
柒頭皮